[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2265)

以為你唔開又9開左個

慢

誤中

狼隊加2震緊

slow

我都係

8.5b好似幾好

有可能咩

邊個要震啊
曼要淨勝3球先有錢收

買左鏝1.5/2 半大

兩粒贏半

買左愛斯加朗斯

多數講呢啲都...

Wolf 🐺 cup

一舊水無傷大雅

Dllm 10.5b撕得飛

1c

1c 留住先 唔好撕

3x1差朗斯隊仆街 快撚啲同我追和先

on9皇蘇停角既 快刷啦贊奴沙

我過關要買早盤

一齊屌屌皇蘇下球嗎？
中第二球想繼續追

朗斯食屎

狼RC

戰神卡

狼隊係咁先

主其他準備

咁易紅既咩

史達 : 拿你同我紅撚左佢

收山腳

我都覺
平時成個飛起都未紅

大波好重飛 買大波好過

5.6

中波先都紅
黑暗到

葡萄牙國家隊準備收工

地獄主場

黑

الشرق الأوسط

個大走地冇兩倍個盤買
唔識買了

球證都要gel

鏝3.5足水d

皇so 賽前3.5b應該開到

皇蘇停c

狼半1全1 可否

我玩大走地係等75分鐘買個d 入多粒就兩倍個d

嘩， 紅撚左點頂

阿古路即刻笑 仆街倒佢

比人禁屌到 玩撚完

屌

放心阿古路 無熱身

唔望餓狼你打和 頂住輸1球 ok

鏝穿皇蘇係咪訓得覺

10.5b 3折放

8.5GEL到無角

買左狼 點樣頂到完場

中派100

狼>狗

狼好撚好波

刷角吧

皇so21

2:1

愛斯gogogo

好彩叫你唔好追 買大波好過

狼隊中堅下下都解到圍=,=係佢勁定點

個大都買唔落手 依家諗緊4.5

勁

聖狼未

消失的角球

鏝10.5b

狼隊塞晒9個人入禁區 係咁架啦

有排練心

Die

朗斯cup派 500

Lm

唔係依家買 係睇下半場 75分鐘
任何一隊入多甩 就收2倍個d

3C

4c

燈自己=,=

不過4.5有兩倍你咪買囉

11.5b

true or 9 up

5c

狼好撚勁

6c

真係明白點解狼係強殺

where is my 11.5

唔得 輸左廿蚊
手持10.5b@2.xx 11.5b 2.xx

爆角

你睇下2-0個陣d飛重到降唔到盤

Mc9.5 10.5b

11.5s?

即場

等有兩倍就打兩千落去

mc penalty

鏝12m

岩岩咪開左 買埋

咁易有12架咩

20?

2:0

20

狼

俾人屌到一棟都冇， 456 走唔甩

只有五分鐘時間 牛逼死了兄弟

半大gel

角b有幾多掃哂佢

岩岩禁緊3 場角大3x4, 跟住禁完岩岩好45 分買唔到， 屌那星

入完波即降=,=

Jesus

12.5b

ME 有BUY 中了派2KG米3罐午餐肉

等半場完先

4.5紅格

狗隊打少個實狂攻
瘋狂刷

又紅又12m
退飛唔賭得唔得呀

兩場半大串哂佢咪收錢
買乜鬼第一隊7頭

WHO攻 曼LEAD兩粒

比d信心。對熱車都係咁下半先黎料

11.5

12.5b有3倍

狼隊雖敗猶榮啦
今季全英超打得最超水準係佢 升班馬打big6 拎9分排第一

岩岩SANE咁踢係有機既

上半60 仲點捱下半
唔賭啦唔賭啦 又紅又12碼

買左狼退錢得唔得？

講完即刻落到2.75 連燈仔

11.5上完2倍又落番1.9
Btw皇2:2

2:2

皇蘇

未訓得

貼晒圖 話大波有大莊落飛無人信

OG

仆街 買左讓和-1 狗+2
皇一粒 狗1粒夠做

15-01-2019
03:59 半場波膽 星期一 6 皇家蘇斯達 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
1:1 @ 7.50 $100

$100.00

開2-2

愛斯朗斯gogogo

咁都7C唔俾入

下半場唔知個大細會點做呢

7c

半7全?

11

鏝keep住屌

13.5b 想掃埋佢

12.5仲落緊飛=,=

wa 屌你老母 咁易追和架咩

真。。

角球雨 連c牙開工

可以牙

3倍打到落1.9

11.5 12.5都落飛=,=邊個係咁掃

David Silva一個人都刷左四個角球

紅星2.5b 係咪可以針定先

連燈仔

開14c就

10-13.5b持有

訓了 等唔到買7x分鐘 個d入一甩收兩倍個d走地
唔買

有冇穩水 輸到仆街 想追數

朗斯反cup是夢嗎

12.5S x 西甲和

主其他又4.9
大波5.5又4.9

到底有幾睇唔起狼隊

12.5B

9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5

紅左阿=,=

咁點解要買主其他？

重注左狼隊 今次molamola

點頂

死黑鬼肯定收咗錢 咁都飛剷 屌你老母

入唔入12.5B好

好

同問 人生最後一注

睇有無變戰術先

好怕一開返即刻整一兩隻角

曼城角細

做人做狗

運>分析

13.5B都未驚過

好，一野轟落12.5B

鏝 10.5細 12.5細

同路 希望唔駛跳樓

19.5B都未驚過

2:1得唔得
買左狼穿皇

朗斯垃圾

皇3:2 仲有可能過2:1

角gogogo

8 2possession

角大落飛落到傻

玩撚完 要跳了

朗斯反杯未

冇睇即場，咩事直紅？

Same

Sane

冇角了 冚家剷了

因為買咗鏝

比多4c

仲禁屌緊

-5c!!

差6c

屌你用腳踢出去啦 無角既

法 6666666666666666666666666

法-3C

愛奴 贏到嗎？

皇so咁就角大

等跳樓的感覺很奇妙

鏝7c 未郁過

無角

鏝刷角啦

法7777777777777777777777777777

-22222222222222CCCCCCCCCCCCCCC

12m?

半7魔咒

祝朗斯既球員集體生性病 老婆做雞 老母做老雞 生仔無春袋 生女多條撚

法8888888888888888888888888888888

-1111111111111111CCCCCCCCCCCCCC

比4角我夠啦屌你

主隊再輸 老婆做雞 老母做雞都唔掂

4-6一定有

3:2

皇so32

都唔落底既

出埋迪布尼 我唔玩啦

愛斯又輸埋

比角

我再輸我切jer做埋雞都唔掂

買乜輸乜 CLS

豬死人

又入停屍間

8

-3

-5c

法 999999999999999999999999999999999

達陣

-,- 巴勒斯坦個邊好興人妖

鏝單邊刷撚到11角咩-,-

朗斯輸撚到

朗c

半7全8世界級

朗斯10分鐘杯到我執屎食

狼有無機會偷雞入一球

9c -2

第一次咁想人食屎

走盤已經偷笑

一齊食？

求你俾多4C我 我唔想死住

同你分擔下

難

屌那星 斷朗斯 仆街

刷多d

皇蘇俾多角
鏝城俾多2角

換埋辛尼 角大巳死

冇埋Sane bye 正式宣布跳樓

皇so rc

星ccccc

朗斯 屌你老母

30

10c

-1c

3-0

yellow so 有角未

3:0埋 冇角了⋯⋯

-2c

玩乜撚過關 輸埋啲閪波

-3C 好想死

快手

又比馬會神中位。。

有冇奇蹟連C

10CCCCCCCCCCCCCCC

兩場一齊角大 ya

愛斯追和是否發夢

-1cccccc

9.5 10.5cashed

搞掂

聽日有錢玩澳假啦

-2C 我求你俾我啦⋯⋯

我唔想死

狼Ng 有冇同路

差2c呀

鏝城刷起上黎好爽

邊場 幫下你集氣

曼城

-111111

硬係覺得鏝仲有粒

唔好再入波得唔得

狼狗1射0中-,-“

角

訓先 澳假見

星期一 4 紅星 (主) 對 朗斯 (客)
大 [8.5 個] @ 1.72
星期一 5 曼城 (主) 對 狼隊 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75
星期一 6 皇家蘇斯達 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70

朗斯全隊斷腳 屌你2分鐘俾人入完都唔杯
成世係法乙啦

比多屍

2C pls

快

12

Love you

又爆..

幫上面叫，俾多c

比多2c啦

無敵鏝

-1C

俾多一個！！！！！！！
我求你！！！！！！

羊緊波都唔敢買角大
之前買落

集緊啦 會13完

Ching買左幾多12.5？

西甲9黃1紅，打交定踢

12c全部都係鏝城

幫其他手足要多cccc

$1500 學生哥 人生嘅最後一注

皇so 頂實

鏝角球幾正氣
打中下遊

-1

狼隊強隊殺手@@?1射0中 23控

集氣！求多一C！！！！！！！

鏝個龍串到
走撚埋出中場

停止入球

幫叫！！！俾多角啦

比多c啦1c夠啦

皇so -1c

屌你老味刷撚完未呀 贏咁撚多球仲刷 你博咩呀鏝狗

刷多角

你買10.5?

係呀

曼城-1c

鏝補時唔會去了

搞惦

13c

12.5B 全PO 同路齊收

13cccccccc

Good 13c 幫手足叫埋

鏝 -1 c !!!!

仲有 ？13.5？

多謝狼隊刷c

仆街印度佬

有勇氣買下勁

有小注3倍

太感動了
感謝各位巴打
我想講我真係針到仆街
今晚第一注贏
都有排追唔翻數
但點都好 好多謝你地
起碼我唔駛死住

差一c

12.5B goalllllllll

負幾多

屌你愛g

Good

俾多C 全Po齊贏！！！

皇So頂撚住！

屌你老母咩狼狗 刷你老母塊臭閪啦 垃圾

刷得好

過關ed 幫其他手足集多ccc

你買咩呀咁惡既

我諗由2019年開始 短短半個月 已經負緊三千

睇鏝城刷角好治癒

實買左角細

幾千姐⋯

。。。
以為三十幾萬呀手足 入6000 一場都追番

-,- me 30m la

係啦 你贏錢好撚叻啦 傻鳩

鏝城刷角王

驚到噴屎汁
以後blacklist鏝狗

皇so 完未

負3000姐..贏左呢注好收手啦 唔係30000萬黎

完 3:0 ft 13c

Diu u

重點係我冇6000入

派？

12.5B goal 唔小心嗌到嘈聲屋企人

單邊12角都BLACKLIST=,=

終於中過關...

淨贏8千

夠膽買2雞 u win

lm

真係 發覺自己心態好差 一輸就想追 越追就越輸

3:2 ft

點會買no 3rd goal = =

無番工？

想問下咁樣有冇中

但要估佢心情去唔去

袋袋平安

我-500k咁濟 介唔撚到

有

$100 * 2.17 * 2.26

印度死左

1.4 2.5b開唔出死幾多人
所以一定會有三球

戒賭啦

有翻Part Time 但人工唔高 本身已經月月清 好天真咁以為賭波會幫到手 但事實上就輸到on9

自膠

你要貼翻400俾馬會

差唔多水買細波好過

巴打好勁

Thanks 咁多位ching

本身想買曼
但好7驚 避左

要改善生話 一定唔係賭波

幾千個可能有一個既

我賽前1.4都唔夠膽買

btw 法乙真係岩岩好9隻
3串1角大 cashed
好彩無d 76出黎gel法乙角

有閒錢先玩啦手足 過下癮

你要靠賭就過大海啦 馬會賠率咁鳩

祝你地日日輸到跳樓死啊 成班仆街
輸錢係到笑鳩我？
屌你地老母咩

如果你份糧係賭本
基本上無乜幾多

識玩咪有幫補
唔識輸到你死

惡到....

唉 每次贏得嗰少少又唔識收 一個轉頭就輸突哂 成日諗住最快有機會賺到錢就係賭 然後就仆哂街 今晚真係多謝咁多位巴打

唔知依場有開
皇蘇得9.5 1.7
10.5都開唔到

ching心態好啲啦 咁惡點贏波呀

把口臭到
輸錢發爛揸
唔講以為我揸住枝搶要你買

ching你試吓戒賭波學賭馬
賭馬以小搏大幾百蚊真係賺到一個sem生活費

果期爆冷就西到仆街

我覺得要攤長黎玩 贏少少然後一次買得多輸咗仲衰

其實做份pt唔夠就唔好賭

千五輸剩300聽日買咩好

頭20個留名抽兩個每人$200

係 學到了教訓 係我太天真

我

幾歲 唔係讀緊書既揾ft啦

係 一心雄想推就仆街

我了

21 仲讀緊呀就係

好多CD ROM
頭先屌角無乜人

一派錢就上水

21 唔係正常都讀緊咩

同你同年
但我無讀書了
自顧人士
以我賭左4年嚟講
讀住書賭波係最撚閪
通常掛住賭波無時間做pj
之後個人就慢慢燥 之後又會輸

係呀 Final Year

我屌你老母啊 屌

我又係，不過好好彩次次輸淨小小一嬲起就亂all in又中返，所以玩極都係個本金

次次都係 一輸就追
一追就黑到仆街
買乜輸乜 頭先場西甲買Ng 全開對面

不如下次派之前
睇下有邊個幫手屌過下波都是過引

真係唔好全副心機玩
休閒娛樂玩下好啦
贏左咪食好d

今晚10k本
1.5k curry
3k 朗c
好彩最後all in mc盤冇事
輸$250執返身彩

有無反省下買法

鏝真係開始認真踢番

好想睇利記拎唔到

Ng 最難估 特別平手 讓半球果d

其實係因為
睇錢睇得太重要
一無錢個人就煩
但你一煩就影響心態 自然輸

巴打題唔題要嬲多啲

你中意啦 懶獨特

啱啱再買聽日2.5k勝利

其實我覺得即場有時輸仲甘

成日禁屌但被對家入

唉

前排基達菲淨睇數據估中哂三球 覺得好撚神奇
又係平半盤
果場執皮幾

改下心態就ok
揾錢好多方法
唔係得個賭字

追死幾隊睇啦 眼花繚亂 一買無把握嘅就輸

其實都係講運氣都膽量
有時估到 但唔敢買

一路都係小小咁買，通常都可以慢慢滾大小小，痛返咁上下就大注跟住就輸淨小小，無限loop

記得有個巴打話跟唔切 係波po出完先係tg出
我都係平注買

運氣嘢無得apply 落下一場

我建議 200上 每日玩一場 六日可以轉三場
唔好手多 唔好場場買 要自己分析 唔好見大船就跟
唔對路直Skip 唔好手多玩走地
試過一個月都有大概5雞
輸 4場

真係
真係得果場全中

都冇20個留

im

CD ROM全面進場

好運 加有膽量
一個月輕鬆過萬

同意 我自己暫時淨係買盤 專攻幾隊心水例如光輝 皇馬 法乙唔會諗

我又唔係淨買盤既
其實 忍到手 你已經穩左八成

Thank you巴打，我聽日開始試下，祝贏大錢

法乙 同荷乙 一樣 on9波

Btw我好少買盤，聽日開始試下

最好運係有次連連11口
300上14萬 如果口口都allin 估計 有20萬

一日咁多場 一定無可能分析得哂 唯有簡幾隊心水
早抖

睇唔岩大可以唔買
有時星期一場場都垃圾波就早d訓

次次上到20k左右開始冇膽 如果唔係我都中到100k

Thank you巴打，我去望下聽日貓叫先

癲 我就無運嘅 要行穩實

Btw 自己好撚中意試以小博大
一直覺得 大大注係快賺錢
但係輸左心痛
300推到10000既
你拎番300本
你之後輸哂都唔心痛
當一場夢
輸左時間同心機only

行穩實 全部平注上

咁咪無結果 我就prefer 慢慢升 唔輸行先

6:30唔夠20個都截數了
派錢都唔撚要

睇你目標係邊
如果 你覺得 我一萬夠既
cashout可以

比多幾個lm啦

邊有咁多人半夜賭波 得我呢d廢青姐

咁當我無講過

就係咁 一般我20k就cashout

Btw 燈爐 有時真係好撚燈
唔係講笑

等到9:00先抽

真呀

我Prefect 一個月5萬夠
夠供車供樓家用生活費
仲有自己生意既收入
夠洗有突

差不多每日都7點訓

頭先叫角叫到依家訓唔著

joined d

不如0630抽 0900唔得閒

我會訓左
即抽啦

9點我都應該訓左
想中都冇得要

630 抽ar pls

即抽啦

一陣訓左走雞

巴打唔好走啦

咁我都LM

彩池愈細既比賽愈多假波
從來賭second division既波

How about 澳職

每次都200上，每次都買一場，每次都喪針
今日又針
聽日入500買條2x1算，反正都係針

拿 過關又係唔太好
有一場執Q都死
博多少少但輸左個本

澳職睇運同平注

即場買最好

撻

一定補反cup先

Btw 前2 3 年
澳職睇都唔睇
大波大角
角大三個盤掃哂開硬
盤都唔洗買

針左咁多次都麻木
倒不如博下羊翻好過

做乜有條友追住你黎屌

有盤買嘅都上盤。無盤果場就下盤
識買了

賽前有9.5買咩？

LM

呢個我信真係派

Me

上盤之夜

澳職有冇人追貓叫

me

估唔到啊特尋晚咁正條臨尾全格

買左主既笑死諗住收全格

巴林

諗尾扮降盤引哂班傻仔買主 笑死

最尾幾分鐘入兩粒

狗會亞冠選擇性開盤?

輸一注13.5b

imimimimim

歐賠 貓叫係咁跌緊賠率

轟落墨勝追琴晚錢

澳職有冇勁人出水呀，尋晚輸晒要入錢

屌 曼城3.5b開唔出 斷一關

本身個盤咁撚鬼

琴晚被印度仔逼害 針1k

尋晚頭4場4串1中晒對家

Victory

穿3場 3串4都頭尾斷 卡利臨尾爆

大船？

嘩 琴晚見到卡利入先走左去訓
今日見到穿埋盤

肥牛準備GEL貓叫

又有人燈爆，守足全場臨完場開上盤都有

買定主客

勝利

巴林 阿特 叻仔

咁進取

澳假劇本黎

一日買一場 心情好好多

巴林入兩粒就好 搞到贏少兩注

今日買邊場

今晚要勝利同澳洲

澳洲會唔會又撚大家一鑊

睇個盤唔似 應該會轉一球球半

勝利有無honda

頭場要下盤定2.5/3b好

冇呀

【陣容】主要射手本田圭佑本輪高掛免戰牌，但是墨爾本勝利陣中還有托伊沃寧、安東尼斯和巴巴路斯等進攻好手坐鎮，其中後者上輪進入替補席，本場比賽應會重回首發。

琴日阿聯和波出線算數咁 冇戰意既話兩場亞閪盃都未必開上盤

澳即轉球半盤

平半 1球夠贏啦
主客 墨勝反cup

做咩有兩個賭波post 2265

btw

本田圭佑抖到2046?

咁要快買。。

貓叫fg->貓叫ng->貓叫紅牌->勝利反cup
玩左澳假咁耐，估都估到

睇番邊個1001推邊個就得

澳職角大好似好啲

澳洲半一 諗翻起第一場比佢撚⋯

而家抽

首20位ching:
西山徹
布朗尼蛋糕
騎尼娃
秦子奇
港豬殺手(港人)
在挪威法式男孩
將軍澳軒達巨
廢柴(鍵盤)
失憶蝴蝶
UOLO
處女分析學家
曹操
邪惡熊仔
三上悠亞.
澳假sir
熱愛湖人
12年阿迷
車仔死忠
生命鬥士
yytellmeyy(上盤)
#533打後全部截止

好彩黃蘇追返有突

勝利個賠率咁樣真係唔敢買

直屌客勝仲好

Google到呢個網唔知係咪咁用

thx bro

找數真漢子

今晚巴勒+1

記得巴打有中波蛋
但原來係大戶黎
Btw 找數真漢子

恭喜兩位

真漢子

貓叫？

墨勝

紅牌

有陣半主味

反cup劇本味

主和 主客

嚟多次半場2:0？然後cup

勝利x敘利亞下盤

往績貓叫頭半場主場都好勇 但勇守主客都柒
對頭兩名紅硬

要了勝利
澳轉埋球半應該贏硬
係唔知贏一球定兩球

好識睇盤

1球 讓和了

勝利讓球半

澳洲呀屌

唔會啦

CHOW 近10場,勝1平2負7
勝利 近10場,勝7平2負1
邊個敢買CHOW

唔似嘅波先會開
利申要了勝利

上場好多人因為咁,買左CHOW,
上半場CHOW 2:0
下半場俾柏G反CUP 2:4

上場西悉

有無人試過用Wifi 用足球App好正常
一用數據就Load唔到

買左勝利都覺得會輸

上場CHOW主場,前場

貓叫今場會反底
利申淨係買左角大

Good Morning

honda 出番?

唔出

繼續吹奏貓叫 貓叫其實唔差 如果唔係紅左件...

唔知澳假今場又咩劇本呢

係好似唔差

中岸水手返底
80分鐘贏緊三比一！

今晚澳洲VS敘利亞

係咪ALL IN袋鼠

走地買角算 兩邊都

打仗就話買isis贏姐

但澳洲-1/1.5

澳洲係咪穩出線先

係 和就出硬線

頭場角大?

印度

所以咪出局
垃圾波

早晨！

怕袋鼠好似日本仔咁,入完1粒慢慢妹

隨時輸一粒

澳洲直接買角大算啦
球半買唔落手

貓叫其實唔差 之前成日紅牌 唔係應該夠打

澳假劇本係咁嫁啦

又出現

大奶奶大角

貓叫其實唔差理論幾時先成立

today

8場輸7敗一和 3紅牌

今日懶獨特既係主定客

信佐兩次貓叫反底, 信多次

事不過三！

即係仲有一次機會

水手，西流，獅吼
場場都有人博反底
幾時先死心

水手 西流真係廢 但貓叫其實唔差

有無人有計過柏g 今季有幾多球12碼
呢隊野今季出左幾多錢要拎冠軍
場場都打多個 12碼

Thx 巴打

決定左場場買佢

貓叫大波有冇人同䠘
路

墨勝客勝1.88吸引過盤
直屌客勝同-1點睇

識人係澳洲幫袋鼠執屎
佢話有內幕料 貓叫反底

黑到仆街呢隊野
場場落後就出絕招 紅走人
下場19號對墨城受平半

不了 慢慢反啦

留名睇

留定貓叫追和 扮貓叫先

大家買多點墨勝
100%的波

澳洲未踢先蝕水
DLLM

最近8場波柏G對手

5場波對手加埋有3場都有紅, 3個12M
西悉 12M
CHOW 12M 1紅
城堡 12M
山雞 1紅
墨城 1紅

我等彪哥上水分析先再決定

呢場似和多

本田仲未好

上場冇都係贏射精

墨勝買就買硬，但買盤買主w定-1

穩陣客w同盤 走地買反cup

300推左三注上到2800，澳職推乜好

主-客 有18倍

墨勝了

主客 客主 1注

-1未必開到 墨勝冇本田冇大炒既能力

咩apps 咁快有齊

sofascore

gun allin

再講多次
大家請買多d墨勝
有幾多買幾多
100%的波

獅吼fg
主和
主客

貓叫出左個新仔 頂麥特麥基呢個死老坑

上盤魔人買咩

好耐無見靴仔bb 同假kai既對決了

10.5角大

佢要貓叫

佢地去左邊

未買 呢場如買貓叫都係鬥氣搏佢反底

貓叫0/+0.5 @2.14

靴仔不甘受辱走場了 假kai 師父潛左水佢都跟住潛左了

半一有未

勝利個陣正常？ 有冇勁人無出？

貓叫又出個垃圾恩咸

唔好咁啦

笑撚死 靴仔比人jer到暈

冇買

我都想知
不過可能改左名掛

最搞笑係假kai 起埋佢邪骨post 個包膠貼上黎

咩人黎

jer佢輸到冇錢叫雞 cls

靴仔

外圍轉半球 狗會轉唔轉半球呀

正常陣呀 冇埋個黑鬼7號 夠到唔係好敢買貓叫

客勝咪半球 不過馬會半球抽好多水

召喚彪哥

果時靴仔都好似有個外號

佢平半又唔回下 1.76咁底

我都記得 不過靴仔都幾燈

扼你呢d傻尻買

佢先係上盤狂魔始祖
紅色大字 笑死

其實搵唔搵得返佢地出黎

買喵叫係咩

咁點解而家變左你係

你出公海 打佢個名 推半日應該召喚到既

呢個真係燈到不行鳥
上盤狂魔丫嘛

你都可以係
當長開10鋪下盤 你都唔信邪照上盤就得 不死既決心

屌仲有成個鐘先開波

客w 盤落飛

肯定改左名啦
不過應該燈力不減，睇下近排邊個場場輸可能估到

貓叫2個中場 99 00後

狂魔買左下盤？

上場肥牛巴先正 一講完柏斯就cup

求大家買多d墨勝喇

屌貓叫 打5中場 1個99 2個00

未買

上盤狂魔點會買下盤
買客w都似
話明狂魔嘛

唔通肥牛就係靴仔

仲有次貓叫

好多喎都

琴晚佢買左印度仔

貓叫個陣癲撚左

貓叫放棄治療 力爭包尾

過七口是夢嗎

所以臨尾香
仲有卡利阿里都係
搵番邊個買呢兩隊就九成係靴仔

想要半大
澳職定澳洲好

尋晚訓左無睇 有無人貼飛

勝利出巴巴，可以all in 了

就開波 又有波賭 正

主客

盤1.73

勝利無出7號條垃圾黑得 穩勝了

貓叫3個中場 都未踢過正選咁制
買唔落手

勝利炒唔炒得起 -1 成3.3幾

Victory 大船

主首先入一球，之後客追番兩球1:2

想搏

有冇同路人

喵叫個陣好尻 上次排5後衛都俾墨城屌打到

唔買盤
要大波

巨乳

半大1.5？

客w -1 11.5b

勝利炒唔炒到兩球以上
-1好吸引

要左 我覺得喵叫個陣好尻

跟

勝利穩？

岩喇大家
一蚊都不要買貓叫
墨勝100%大炒

又反手

貓叫 我們一起學貓叫 一齊喵喵喵喵喵
布里斯本獅吼[0+0.5]

出現了

召喚彪哥分析

盤已轉半一

all in 主-客

重現水手同山雞既奇蹟

直屌左客w先轉好狗

高水上盤

走地半一上盤。。淆左

上盤全格 -1輕鬆吧

彪哥呢

下盤 即場補客勝 不敗

呢場炒尻喵叫啦

嘩轉到半一

特別項目 星期二 1
布里斯班獅吼(主) 對 墨爾本勝利(客)
特別項目
4 - 那一件事會首先發生在 巴巴路西斯 (墨爾本勝利) 身上?
(3)入球@2.50

$ 500.00 $ 500.00

貓叫更加冇得輸
已買貓叫

等即場買個客勝算

引下人買喵叫 實覺得墨勝炒唔起但今場就係要炒你

有巴巴冇問題啦

半全大穩？

10.5大睇黎會落到1.68

即場算

客仲落緊飛 唔信墨勝場場都贏
要主 和都全格

唔信墨勝都唔好信喵叫啦

想知彪哥分析中多定閪多

只要信不要問

買喵叫既記得聽日買埋水手

打和

冇直接關係
貓叫會贏盤

燈水
最後5分鐘墨勝回飛照屌，落飛就獅吼

越大段野閪率越高
自己諗

半0:1

喵叫同水手都係廢

更想要你既跑馬分析

墨勝算 見到貓叫中場3個00後 2個打得2場

feel到有紅牌劇本

全敗

十三少

G chi 十三少

即場高水10.5
明亮同路齊殺狗會

獅子最鐘意送12碼

戰神卡!

你退休未

你成日逼害我

單跳緊

留意返 喵叫 水手 西悉 有共通點
一定送12m 同紅牌

[/i]

打救世人

買chow 果d打定電話去預約驗腦

上次參考左十三少條過關
有得執

今場貓叫有12碼

咁又唔好 架船太多人沉 上場柏斯差d沉哂

一係飛機一係出界

咩app 黎？

我feel到上盤狂魔買左上盤，勝利大鑊了

大波簡簡單單算

2019,神燈第一擊
1.墨勝-0.5/1

出現12碼機會率：99.99%

2800上10000系列

第一推貓叫

半大
角細

墨勝gogogo

你feel咩姐 人地都請喵叫買唔落

屌你老母

直接墨勝-1 win...唔洗搞咁多咩半大角大

單頭勝利半一 上盤先旺我都係

買左墨勝-1帶望唔使驗腦

勇

墨勝半客！

呀婆都識買墨勝

Gay lo

仆街，勝利又落飛

Gchi

角大 上

1/1.5s 越回越愛

墨勝100%

直接屌左勝利-1，準備唔睇手機了

同路 刷角未

唔係贏就輸嫁啦 咁迷信

照舊客主 主客

300推上黎 未驚過

澳假真係假到無人信

Allin貓叫？

5場中一場就夠

邊個人地？

yy上盤魔人

希望貓叫個3個00後 幫到手

yes

唔好刷

上場半場波膽2:4

搵次準時開波都唔得

我講緊叫雞果個靴仔呀
上盤狂魔始祖

開個半1 1黎見我

主fg得永生

睇好主 和 多啲

開2:4 上盤巴會點

澳洲佬學埋美國佬啲衰野

支持

準時開波姐係代表會開上盤

人都唔係到啦你提黎做咩 你係假kai?

等9.5高水就入少少

角細黨勝利日

雲加要喵叫

傾緊劇本 今次貓要贏

巴巴咁落腳 走甩左張黃

開波了?

大奶奶快足水

勝利Gogogo

等緊

你又知唔響度？ 你係叫雞靴仔咩咁緊張？

1

角大已死

....
咁快刷
諗住等9.5

咁快刷角

10.5 b 收定錢都得了

咁快刷 屌你老母

gel乜撚

唔撚買角

你係咪就係靴仔呀

11.5s頂實

最後都係買左墨勝算 廢事懶獨特
貓叫個陣一半都唔識

會唔會佢先係假kai

半大上呀

大波升水升水！

勝利求下你炒兩粒比我起機

早知唔買半大買角大

2粒唔夠 456 先

無本田贏閪到咩

墨勝禁屌

上場

得中場得天下 勝利快入

有無link

傻閪

正常

唔買半一 希望等到客w 高水

gchi
一齊羊

唔識沉底傳中唔好話自己係職業球員

和係咁紅格

大家有無聽話買墨勝先

我同你素未謀面比個咁既表情係咩2c

入未

無入球3個100

求半大俾我起機

No need

等9.5b

墨勝今日幾曳踢得

禁屌0射

easy win了

一陣就隊爆啦

你燈？

goallll

客主
和主

做乜鳩

買親半膽都唔識入波

block

報假狗死全家

屌 原來又係條死基佬

成日假分撚狗

你聽晚出多條睇下

禁屌都唔刷角
角細了

墨勝gogogogo

冰封角球到完場

半客未呀屌

無買

屌巴巴

差d

e場一定角s救得幾多得幾多

9.5b準備上船

夾硬黎 屌 推多步都未遲啦

主差d

邊隊

入左11.5是否要驗腦

咁都唔入

客 打錯

DLLM 墨勝

死基佬單機屌你老母含家鏟啦傻閪

擦柱出

Goal 0:1

冇打錯 轉頭主差d入
然後真入

01?